有冇人可以俾下意見？

近排有樣嘢煩緊，實際係點唔講喇，但可以打個比喻咁講。

就係煩緊做唔做一件違背良心(放心，唔係殺人同埋唔犯法)嘅事，如果做咗呢件事嘅話，我個人會開心好多;同埋可以真真正正咁做返自己，但如果唔做呢件事嘅話，可能個人會繼續唔開心同埋做唔到真正嘅自己。

之前喺吹水台開過，但好快沉底，所以唯有喺感情台開多一次。

(唔係）（殺人同埋唔犯法）

希望有人俾下意見